MeWe 功課group

大家好，我地TUTOPIA係由一班熱心既大學生組成既🧑🏻‍💻👩🏻‍💻旨在希望大家係學業上可以有進步😃😃都知道大家疫情期間好難追到學校既進度，甚至連做功課都會好吃力，所以我地係mewe開左個新既功課交流grp，無論你係家長，學生定係有心教人功課既導師，都歡迎你入黎！😉😉
以後有咩功課都冇煩惱啦🤤完全 *免費* 架，仲諗？入左黎先啦🤩

Link:
另外我地都有開page架,有興趣就follow下啦🧐: